失戀求安慰

安慰

Any Ching 開解我？

我都散左
訓完一教又係新既一日

我真係恭喜你呀

唔緊要啦
睇開啲 女又唔係全世界得一個

本來我想追嘅一個女人 同佢ex復合仲要搵我做感情顧問 頭先去飲嘢糖痴豆咁 隻手開場拖到落場去廁所都一齊 我都冇嘢 點解？因為我睇得開 話哂佢條仔都係我朋友 咪當做件好事囉

冷靜落黎問自己 其實都唔係中意條女 只不過係一剎那覺得條女唔錯bo 98啦 純粹係一個咁嘅心態 所以由佢啦巴打 係你嘅始終都係你 唔係嘅你點留都留唔住

sor for安慰你變我自己吐苦水

我都係 追唔到佢 覺得好辛苦

點樣瞓醒又一日？個心好唔舒服呀

Thanks

追唔到又點失戀 你都未戀過

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

Agger

追唔到咪追唔到囉 有乜所謂
做乜要辛苦自己
佢唔揀你係佢嘅損失
如果你唔係玩玩下

係咩 我唔覺我配得上佢

要記住呢個世界永遠都有d非洲兒童
唔信你望下我個名

咁關咩事

撚關帽事

頂得住既巴打 依個世界大把野睇呀
冇左仲好溝過第二件波大啲腿長啲樣靚啲既

順便安慰埋自己

痴線 而家仲邊有配唔配得起
正正就係你呢種心態搞到自己咁
要再接受思想教育

A0

人地揀我先得架